丙朗射12碼睇得出心理質素有幾好

射入又可以出線
射唔入又可以君子話打加時 真較量
拎足光環
大大力轟入去

咁都有得抽